[召喚] Admin請進

iOS APP load post既時候
個loading"公仔"唔係中間
去咗偏右位置
睇到好唔舒服

我明admin依加好多野搞
Minor野唔得閒可以唔理住
所以遲啲有時間可唔可以搞搞佢

利申垃圾5s

換機咪冇事

推